迎迎 最後我都拯救唔到你離開個dicksand

再見啦

過左今晚我唔知個結果係點 但我諗都係最後一次

希望有一日你會睇到

你有一日見到既時候希望你幸福過緊生活